AhGi Youtube仲差1k左右先1萬sub呀！巴打絲打快d去sub啦

我份人好簡單 有Ah Gi就Sub

sorry
我睇咗一分鐘就走咗。

究竟咩人先會仲未sub ahgi

乜水牙屌

Ah gi都唔識你好打極有限

Done

呢條呢？我幾鍾意佢鳩鳩地

以為係第二個啊G

IG果6萬followers去曬邊

你鍾意sub咪自己sub 飽佢囉，屌你條毒撚迫人sub咁撚on9都做得出

好kam

又唔係靚，講嘢又悶

又唔係靚